中左百佳一分鐘掃貨 你問我答

大家會掃咩
凍肉 柴米油鹽定日用品

雞

圖

condom

有個list 話唔比拎咩
Condom 唔比

去到睇啦，貴價野佢都收起哂架啦

我屋企人中左100蚊

一定係domdom

係咩屌

中咗伯母一分鐘任屌 你問我答

好多都唔得

原來domdom唔比拎

俾個list黎睇下

幾時掃 會唔會有直播

酒

去邊間分店掃?

收銀機

無SMS 呀屌你

無圖都咁多人信

我係睇傻閪留言掃夾萬,收銀機,收銀阿姐

想問有冇禁掃清單睇下

係邊間掃貨

有d收銀妹妹幾掂

邊到有得睇

掃一包饅頭，受訪話要效法習大大珍惜糧食，從而走上黨主席之路...